[reddit文宣] 幫上推到上pewnews

Make more noise

希望佢會講不過又驚佢比啲傳媒搞

佢除左日本，好似好少講亞洲野

佢淨係識賺錢

真係上左po個個同有推既人好波

巴打你成功了
10m+ views get!!!

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母